聽晚 快活谷 有9場夜馬

依家咁情況，
唔知跑唔跑得成？

跑唔成就大鑊……
真係全港攬抄了……